<resources>
    <string name="app_name">Auditoría 5S</string>
    <string name="drawer_open">abrir drawer</string>
    <string name="drawer_close">cerrar drawer</string>

    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->

    <!--SETTINGS ACTIVITY-->
    <string name="delteAreaOk">El área ha sido borrada</string>
    <string name="deleteTituloDialog">Borrar área seleccionada</string>
    <string name="elArea">El área: </string>
    <string name="deletePermanente">será borrada en forma permanente</string>
    <string name="deseaContinuar">desea continuar?</string>
    <string name="delete">Borrar</string>
    <string name="cancel">Cancelar</string>

    <!--LOGIN ACTIVITY-->
    <string name="ingreseUsuarioValido">Ingrese un nombre de usuario válido</string>
    <string name="ingreseContraseniaValida">Ingrese una contraseña válida</string>
    <string name="caracteresContrasenia">La contraseña debe tener al menos 6 caracteres</string>
    <string name="contraseniasNoCoinciden">Las contraseñas no coinciden</string>
    <string name="bienvenido">Bienvenido </string>
    <string name="quieroReportar">Quiero reportar un problema</string>












    <!--enunciados-->

    <string name="enunciado11">1.1 Recursos existentes en sectores que NO son para guardar</string>
    <string name="enunciado12">1.2 Recursos existentes en los lugares que son para guardar</string>
    <string name="enunciado13">1.3 Estado de conservación de las instalaciones y recursos</string>
    <string name="enunciado14">1.4 Control de los problemas de conservación</string>

    <string name="enunciado21">2.1 Identificaciones y Señalizaciones</string>
    <string name="enunciado22">2.2 Definición y Adecuación de lugares para guardar recursos</string>
    <string name="enunciado23">2.3 Orden de los recursos</string>
    <string name="enunciado24">2.4 Layout</string>

    <string name="enunciado31">3.1 Nivel de limpieza (suciedad provocada por las personas)</string>
    <string name="enunciado32">3.2 Nivel de limpieza (suciedad provocada por el proceso o ambiental)</string>
    <string name="enunciado33">3.3 Sistemática de Limpieza</string>
    <string name="enunciado34">3.4 Cestos de basura y otros colectores de recursos descartados</string>

    <string name="enunciado41">4.1. Estandarización de Pinturas, Identificaciones y Señalizaciones</string>;
    <string name="enunciado42">4.2. Higiene y Salud</string>;
    <string name="enunciado43">4.3. Rutinas y Sistemática para Mantenimiento de 5S</string>;
    <string name="enunciado44">4.4. Sistemática de guardado para documentos electrónicos (cuando hubiese)</string>;

    <string name="enunciado51">5.1. Autodisciplina en la práctica de 5S</string>;
    <string name="enunciado52">5.2. Autodisciplina en el cumplimiento de normas, reglas y procedimientos</string>;
    <string name="enunciado53">5.3. Postura de las personas</string>;
    <string name="enunciado54">5.4. Autodisciplina en el guardado de documentos electrónicos (cuando hubiese)</string>;


    <!--criterios -->
    <!--primera s-->
    <string name="punto111">En varios lugares fueron encontradas diversas anormalidades en el uso de recursos (proporciones exceso, improvisaciones, recursos innecesarios, falta o desperdicio).
</string>
    <string name="punto112">En varios lugares fue encontrada una u otra anormalidad en el uso de recursos (proporciones exceso, improvisaciones, recursos innecesarios, falta o desperdicio).

</string>
    <string name="punto113">En uno u otro lugar fueron encontradas diversas anormalidades en el uso de recursos (proporciones exceso, improvisaciones, recursos innecesarios, falta o desperdicio).

    </string>
    <string name="punto114">En uno u otro lugar fue encontrado una u otra anormalidad en el uso de recursos (proporciones exceso, improvisaciones, recursos innecesarios, falta o desperdicio).

</string>
    <string name="punto115">Todos los recursos existentes en los pisos, mesas y otros espacios abiertos son compartidos y utilizados adecuadamente (no hay exceso, improvisaciones, recursos innecesarias, falta o desperdicios). Puede haber irregularidades insignificantes para las características del entorno.</string>

    <string name="punto121">En varios lugares fueron encontradas diversas anormalidades en el uso de recursos (proporciones exceso, improvisaciones, recursos innecesarios, falta o desperdicio).

    </string>
    <string name="punto122">En varios lugares fue encontrada una u otra anormalidad en el uso de recursos (proporciones exceso, improvisaciones, recursos innecesarios, falta o desperdicio).

    </string>
    <string name="punto123">En uno u otro lugar fueron encontradas diversas anormalidades en el uso de recursos (proporciones exceso, improvisaciones, recursos innecesarios, falta o desperdicio).

    </string>
    <string name="punto124">En uno u otro lugar fue encontrado una u otra anormalidad en el uso de recursos (proporciones exceso, improvisaciones, recursos innecesarios, falta o desperdicio).

    </string>
    <string name="punto125">Todos los recursos existentes en los armarios, archivadores, cajones y otros espacios cerrados se comparten y utilizan correctamente (no hay exceso, improvisaciones, recursos innecesarios o en falta). Puede haber irregularidades insignificantes para las características del entorno.
</string>

    <string name="punto131">Hay problemas de conservación generalizados y uno u otro compromete la seguridad o la funcionalidad de las instalaciones y recursos, teniendo en cuenta las características do ambiente.


    </string>
    <string name="punto133">Hay problemas de conservación generalizados, mas ninguno compromete la seguridad o la funcionalidad de las instalaciones y recursos, teniendo en cuenta las características del ambiente.


    </string>
    <string name="punto132">Hay problemas de conservación en una u otra instalación o recurso. Uno u otro compromete la seguridad y/o funcionalidad, teniendo en cuenta las características do ambiente.


    </string>
    <string name="punto134">Hay problemas de conservación en una u otra instalación o recurso, mas ninguno compromete la seguridad y/o funcionalidad, teniendo en cuenta las características do ambiente.


    </string>
    <string name="punto135">Todas las instalaciones y los recursos están en buenas condiciones. Puede haber irregularidades insignificantes para las características del entorno.


    </string>

    <string name="punto141">No hay justificativa formal para la mayoría de los problemas de conservación encontrados (cuando hay problemas generalizados).


    </string>
    <string name="punto142">No hay justificativa formal para algunos problemas de conservación, inclusive para uno u otro que compromete la seguridad y/o la funcionalidad de las instalaciones y recursos, teniendo en cuenta las características do ambiente.


    </string>
    <string name="punto143">No hay justificativa formal para algunos problemas de conservación, mas ninguno compromete la seguridad y/o la funcionalidad de las instalaciones y recursos, teniendo en cuenta las características do ambiente.


    </string>
    <string name="punto144">No hay justificativa formal para uno u otro problema de conservación, mas ninguno compromete la seguridad y/o la funcionalidad de las instalaciones y recursos, teniendo en cuenta las características do ambiente.

    </string>
    <string name="punto145">Hay justificación formal para todos los problemas de conservación y ninguno compromete la seguridad y/o funcionalidad de las instalaciones y recursos, teniendo en cuenta las características del entorno. Puede haber irregularidades insignificantes para las características del entorno.


    </string>

    <!--segunda s-->
    <string name="punto211">En  varios lugares hay deficiencias de identificación y señalización. No hay medidas concretas para la corrección de la mayoría.


    </string>
    <string name="punto212">En varios lugares hay deficiencias de identificación y señalización. No hay medidas concretas para la corrección de algunas.


    </string>
    <string name="punto213">En uno u otro lugar hay deficiencias de identificación y/o señalización. No hay medidas concretas para la corrección de algunas.


    </string>
    <string name="punto214">En uno u otro lugar hay deficiencias de identificación y/o señalización. hay medidas concretas para la corrección de todas.


    </string>
    <string name="punto215">En todos los lugares hay identificaciones y señalizaciones que facilitan la ubicación y evitan la pérdida de tiempo y riesgos. Puede haber irregularidades insignificantes para las características del entorno.


    </string>

    <string name="punto221">En todos los lugares hay identificaciones y señalizaciones que facilitan la ubicación y evitan la pérdida de tiempo y riesgos. Puede haber irregularidades insignificantes para las características del entorno.


    </string>
    <string name="punto222">En varios ambientes hay uno u otro recurso sin  lugar de guarda definido y adecuado (formato, dimensiones, tipo de material, etc.).


    </string>
    <string name="punto223">En uno u otro ambiente hay varios recursos sin  lugares de guarda definidos y adecuados (formato, dimensiones, tipo de material, etc.).


    </string>
    <string name="punto224">En uno u otro ambiente hay uno u otro recurso sin  lugar de guarda definido y adecuado (formato, dimensiones, tipo de material, etc.).


    </string>
    <string name="punto225">Hay lugares definidos y adecuados para todos los recursos utilizados (forma, dimensiones, tipo de material, etc.). Puede haber irregularidades insignificantes para las características del entorno.


    </string>

    <string name="punto231">En varios lugares fueron encontrados diversos recursos desordenados, dificultando el acceso (hay recursos útiles fuera de los lugares de guarda, mezcla, dificultad de identificación visual o física o riesgo).


    </string>
    <string name="punto232">En varios lugares fue encontrado uno u otro recurso desordenado dificultando el acceso (hay recursos útiles fuera de los lugares de guarda, mezcla, dificultad de identificación visual o física o riesgo).


    </string>
    <string name="punto233">En uno u otro lugar fueron encontrados diversos recursos desordenados, dificultando el acceso (hay recursos útiles fuera de los lugares de guarda, mezcla, dificultad de identificación visual o física o riesgo).


    </string>
    <string name="punto234">En uno u otro lugar fue encontrado uno u otro recurso desordenado, dificultando el acceso (hay recursos útiles fuera de los lugares de guarda, mezcla, dificultad de identificación visual o física o riesgo).


    </string>
    <string name="punto235">Todas los recursos están clasificados y organizados (no hay recursos útiles fuera de los lugares de guarda, mezclados, dificultad de ubicación visual y problemas físicos o de riesgo). Puede haber irregularidades insignificantes para las características del entorno.


    </string>

    <string name="punto241">En varios ambientes hay deficiencias de Layout promoviendo desgastes, riesgos y desperdicio de tiempo (distribución planeada de los recursos productivos y/o de apoyo dificultando la circulación y el acceso; espacio incompatible con o volumen, etc.). No hay medidas concretas para la corrección de la mayoría.


    </string>
    <string name="punto242">En varios ambientes hay deficiencias de Layout promoviendo desgastes, riesgos y desperdicio de tiempo (distribución planeada de los recursos productivos y/o de apoyo dificultando la circulación y el acceso; espacio incompatible con o volumen, etc.). No hay medidas concretas para la corrección de algunas.


    </string>
    <string name="punto243">En uno u otro ambiente hay deficiencias de Layout promoviendo desgastes, riesgos y desperdicio de tiempo (distribución planeada de los recursos productivos y/o de apoyo dificultando la circulación y el acceso; espacio incompatible con o volumen, etc.). No hay medidas concretas para la corrección de algunas.


    </string>
    <string name="punto244">En uno u otro ambiente hay deficiencias de Layout promoviendo desgastes, riesgos y desperdicio de tiempo (distribución planeada de los recursos productivos y/o de apoyo dificultando la circulación y el acceso; espacio incompatible con o volumen, etc.). hay medidas concretas para la corrección de todas.


    </string>
    <string name="punto245">La disposición de todos los recursos productivos y el apoyo es apropiado, facilita la circulación y/o el acceso, evitando riesgos, desgaste y desperdicio de tiempo. Puede haber irregularidades insignificantes para las características del entorno.


    </string>


    <!--tercera s-->

    <string name="punto311">En varios lugares hay suciedad, todas provocadas por las personas del propio ambiente.


    </string>
    <string name="punto312">En varios lugares hay suciedad, una u otra provocada por las personas del propio ambiente o por no cumplimiento de la sistemática de limpieza.


    </string>
    <string name="punto313">En uno u otro lugar hay suciedad, una u otra provocada por las personas del propio ambiente o por no cumplimiento de la sistemática de limpieza.


    </string>
    <string name="punto314">En uno u otro lugar hay suciedad provocada apenas, y claramente, por personas de otros ambientes o apenas por no cumplimiento de la sistemática de limpieza.


    </string>
    <string name="punto315">No hay suciedad causada por las personas ni por la falta de rutina (sistemática) de limpieza. Puede haber irregularidades insignificantes para las características del entorno.
    </string>

    <string name="punto321">En varios lugares hay fuentes de suciedad o suciedad acumulada de largo tiempo, generando riesgos de accidentes y que no está siendo contenida.


    </string>
    <string name="punto322">En uno u otro lugar hay fuentes de suciedad o suciedad acumulada de largo tiempo, generando riesgos de accidentes y que no está siendo contenida y/o señalizada.


    </string>
    <string name="punto323">Las fuentes de suciedad o suciedad acumulada de largo tiempo no genera riesgos de accidentes. No hay un plazo definido para la eliminación de las fuentes.


    </string>
    <string name="punto324">Las fuentes de suciedad o suciedad acumulada de largo tiempo no genera riesgos de accidentes. Hay un plazo definido para la eliminación de las fuentes.


    </string>
    <string name="punto325">Las fuentes de suciedad (maquinas, equipos, manipulación de productos) o la suciedad acumulado con el tiempo no genera riesgo de accidentes y la extinción de su(s) fuente(s)  fue considerada inviable técnica y financieramente por los órganos competentes de la organización. Puede haber irregularidades insignificantes para las características del entorno.


    </string>
    <string name="punto331">No hay una frecuencia definida y/o adecuada para la limpieza de ningún tipo de suciedad (generada por procesos, manoseo de productos, ambiente, animales, árboles, transportes, etc.).


    </string>
    <string name="punto332">No hay una frecuencia definida y/o adecuada de limpieza para varios tipos de suciedad (generada por procesos, manoseo de productos, ambiente, animales, árboles, transportes, etc.).


    </string>
    <string name="punto333">No hay una frecuencia definida y/o adecuada de limpieza apenas para uno u otro tipo de suciedad (generada por procesos, manoseo de productos, ambiente, animales, árboles, transportes, etc.).


    </string>
    <string name="punto334">Hay una frecuencia definida y adecuada para la limpieza de todos los tipos de suciedad (generada por procesos, manoseo de productos, ambiente, animales, árboles, transportes, etc.). A sistemática no incluye, por escrito, todos los lugares de difícil acceso.


    </string>
    <string name="punto335">Hay una frecuencia definida y adecuada para la limpieza de todo tipo de suciedad (generada por procesos, manipulación de productos, clima, animales, árboles, transporte, etc.). La rutina (sistemática) incluye , por escrito, todos los lugares de difícil acceso.


    </string>
    <string name="punto341">En varios lugares hay deficiencias en las cestos de basura,  y otros colectores de recursos descartados (cantidad, identificación, conservación, higiene, tipo y tamaño, frecuencia de retirada, identificación, señalización, práctica de la colecta selectiva, etc.).


    </string>
    <string name="punto342">En varios lugares hay una u otra deficiencia en las cestos de basura,  u otros colectores de recursos descartados (cantidad, identificación, conservación, higiene, tipo y tamaño, frecuencia de retirada, identificación, señalización, práctica de la colecta selectiva, etc.).


    </string>
    <string name="punto343">En uno u otro lugar hay deficiencias en las cestos de basura,  y otros colectores de recursos descartados (cantidad, identificación, conservación, higiene, tipo y tamaño, frecuencia de retirada, identificación, señalización, práctica de la colecta selectiva, etc.).


    </string>
    <string name="punto344">En uno u otro lugar hay una u otra deficiencia en las cestos de basura,  u otros colectores de recursos descartados (cantidad, identificación, conservación, higiene, tipo y tamaño, frecuencia de retirada, identificación, señalización, práctica de la colecta selectiva, etc.).


    </string>
    <string name="punto345">Todas las papeleras, ceniceros y otros recolectores de recursos desechados son adecuados (cantidad, ubicación, conservación, higiene, tipo y tamaño, frecuencia de retiro, identificación, señalización, práctica de la recolección selectiva, etc.). Puede haber irregularidades insignificantes para las características del entorno.


    </string>
    <string name="punto411">Sólo hay una u otra deficiencia en las identificaciones y señalizaciones. La gran mayoría no obedece a ningún estándar.


    </string>
    <string name="punto412">Sólo hay una u otra deficiencia en las identificaciones y señalizaciones. Hay estándar sólo en algunas de ellas.


    </string>
    <string name="punto413">En todos los lugares hay identificaciones y señalizaciones. Puede existir una u otra irregularidad insignificante para las características del ambiente. Algunas pinturas, identificaciones y señalizaciones no obedecen a un estándar.


    </string>
    <string name="punto414">En todos los lugares hay identificaciones y señalizaciones. Puede existir una u otra irregularidad insignificante para las características del ambiente. Hay una u otra pintura, identificación o señalización fuera del estándar.


    </string>
    <string name="punto415">En todos los lugares hay identificaciones y señalizaciones. Puede haber una irregularidad insignificante para las características del entorno. Todas las pinturas, identificaciones y señalizaciones están estandarizadas.


    </string>
    <string name="punto421">Hay algunos problemas ergonómicos y/o s algunos problemas de higiene en el lugar de trabajo, mas no hay ningún estudio para solucionarlos.


    </string>
    <string name="punto422">Hay uno u otro problema ergonómico y/o hay uno u otro problema de higiene en el lugar de trabajo, mas no hay ningún estudio para solucionarlos.


    </string>
    <string name="punto423">Hay uno u otro problema ergonómico y/o hay uno u otro problema de higiene en el lugar de trabajo y hay estudio para solucionarlos.


    </string>
    <string name="punto424">Hay uno u otro problema ergonómico  y/o hay uno u otro problema de higiene en el lugar de trabajo y hay acciones concretas para solucionarlo.


    </string>
    <string name="punto425">No hay ningún problema ergonómico o de higiene en el lugar de trabajo   Puede haber irregularidades insignificantes para las características del entorno.


    </string>
    <string name="punto431">No hay sistemática para el mantenimiento de 5S. La práctica es aleatoria.


    </string>
    <string name="punto432">Hay una u otra sistemática para el mantenimiento de 5S, mas no garantiza la mejora continua (faltan evaluaciones numéricas, planes de acción, división de responsabilidades, estabelecimiento y divulgación de reglas, reuniones, reconocimiento, divulgación de resultados, etc.)


    </string>
    <string name="punto433">Hay una sistemática para la mejora continua de 5S, mas hay deficiencia en algunos aspectos (evaluaciones, planes de acción, división de responsabilidad, procedimientos, estabelecimiento y divulgación de reglas, reuniones, reconocimiento, divulgación de resultados, etc.)


    </string>
    <string name="punto434">Hay una sistemática para la mejora continua de 5S, mas hay deficiencia en uno u otro aspecto (evaluaciones, planes de acción, división de responsabilidad, procedimientos, estabelecimiento y divulgación de reglas, reuniones, reconocimiento, divulgación de resultados, etc.)


    </string>
    <string name="punto435">Hay un sistema eficiente para la mejora continua de 5S (evaluaciones, planes de acción, división de responsabilidades, procedimientos, establecimiento y divulgación de reglas, reuniones, reconocimiento, difusión de resultados, etc.).


    </string>
    <string name="punto441">No hay un criterio definido para la guarda de documentos electrónicos.


    </string>
    <string name="punto442">La posible definición para la guarda de documentos electrónicos no está extendida para todos los tipos (Red, CPU, Correo Electrónico).


    </string>
    <string name="punto443">No hay una definición para la guarda de todos los tipos de documentos electrónicos (Red, CPU, Correo Electrónico). Algunos directorios y archivos compartidos no tienen denominaciones uniformes.


    </string>
    <string name="punto444">Hay una definición para la guarda de todos los tipos de documentos electrónicos (Red, CPU, Correo Electrónico). Uno u otro archivo o directorio compartido no tienen denominaciones uniformes. No hay una separación generalizada de los archivos funcionales de los particulares.


    </string>
    <string name="punto445">Hay una definición para la guarda de todo tipo de documentos electrónicos (red, CPU, E-mail). Todos los archivos y directorios compartidos tienen nombres uniformes. Hay una separación general de los archivos funcionales de los personales. Puede haber irregularidades insignificantes para las características del entorno.


    </string>
    <string name="punto511">Una u otra de las  personas observadas/entrevistadas practican 5S en el día a día sin necesidad de monitoramiento.


    </string>
    <string name="punto512">Varias  personas observadas / entrevistadas no practican 5S en el día a día, sin necesidad de monitoramiento y cobro


    </string>
    <string name="punto513">Algunas de las personas observadas / entrevistadas no practican 5S en el día a día, sin necesidad de monitoramiento y cobro.


    </string>
    <string name="punto514">Apenas una u otra de las personas observadas / entrevistadas no practican 5S en el día a día, sin necesidad de monitoramiento y cobro,  inclusive en otros ambientes que ellas frecuentan o trabajan.


    </string>
    <string name="punto515">Todas las personas observadas / entrevistadas practican 5S  en el día a día, sin necesidad de seguimiento, incluso en otros entornos que ellos frecuentan o trabajan.


    </string>
    <string name="punto521">Una u otra de las  personas observadas / entrevistadas cumplen normas, reglas y procedimientos (seguridad, medio ambiente, calidad, etc.), sin  necesidad de monitoramiento o cobro.


    </string>
    <string name="punto522">Varias  personas observadas / entrevistadas no cumplen normas, reglas y procedimientos (seguridad, medio ambiente, calidad, etc.), sin  necesidad de monitoramiento o cobro.


    </string>
    <string name="punto523">Algunas de las personas observadas / entrevistadas no cumplen normas, reglas y procedimientos (seguridad, medio ambiente, calidad, etc.), sin  necesidad de monitoramiento o cobro.


    </string>
    <string name="punto524">Apenas una u otra de las personas observadas / entrevistadas no cumplen normas, reglas y procedimientos (seguridad, medio ambiente, calidad, etc.), sin  necesidad de monitoramiento o cobro.


    </string>
    <string name="punto525">Todas las personas observadas / entrevistadas cumplen con las normas, reglas y procedimientos (seguridad, medio ambiente, calidad, etc.), sin la necesidad de un seguimiento o de cobro.


    </string>
    <string name="punto531">"La mayoría de las personas observadas / entrevistadas  tienen problemas relacionados con la postura, tales como:
* Comportamiento o relacionamiento inadecuado en el área
* Material impropio expuesto en el lugar de trabajo (adhesivos, fotos obscenas, grafitis, etc.)
* Utilización inadecuada de espacios colectivos (agua, energía, baño, copiadora, café/taza, etc.).
* Práctica inadecuada do fumar
* Falta de Espíritu de equipo
* Falta de iniciativa para mejoras de 5S, etc."


    </string>
    <string name="punto532">"Varias  personas observadas / entrevistadas  tienen problemas relacionados a la postura, tales como:
* Comportamiento o relacionamiento inadecuado en el área
* Material impropio expuesto en el lugar de trabajo (adhesivos, fotos obscenas, grafitis, etc.)
* Utilización inadecuada de espacios colectivos (agua, energía, baño, copiadora, café/taza, etc.).
* Práctica inadecuada do fumar
* Falta de Espíritu de equipo
* Falta de iniciativa para mejoras de 5S, etc."


    </string>
    <string name="punto533">"Algunas de las personas observadas / entrevistadas tienen problemas relacionados a la postura, tales como:
* Comportamiento o relacionamiento inadecuado en el área
* Material impropio expuesto en el lugar de trabajo (adhesivos, fotos obscenas, grafitis, etc.)
* Utilización inadecuada de espacios colectivos (agua, energía, baño, copiadora, café/taza, etc.).
* Práctica inadecuada do fumar
* Falta de Espíritu de equipo
* Falta de iniciativa para mejoras de 5S, etc."
</string>

    <string name="punto534">"Apenas una u otra entre las personas observadas / entrevistadas tienen problemas relacionados a la postura, tales como:
* Comportamiento o relacionamiento inadecuado en el área
* Material impropio expuesto en el lugar de trabajo (adhesivos, fotos obscenas, grafitis, etc.)
* Utilización inadecuada de espacios colectivos (agua, energía, baño, copiadora, café/taza, etc.).
* Práctica inadecuada do fumar
* Falta de Espíritu de equipo
* Falta de iniciativa para mejoras de 5S, etc."
</string>

    <string name="punto535">"Ninguna de las personas observadas / entrevistadas tienen problemas relacionados con la postura, tales como:
* Comportamiento o relacionamiento inadecuado en el área * Material impropio expuesto en el lugar de trabajo (adhesivos, fotos obscenas, grafiti, etc.)
* Uso inadecuado de los espacios colectivos (agua, energía, baño, copiadora, café / taza, etc.).
* Práctica inadecuada de fumar
* Falta de espíritu de equipo
* Falta de iniciativa para mejoras 5S, etc."
</string>

    <string name="punto541">Hay varias anormalidades en la guarda de varios tipos de documentos electrónicos (obsoletismo, mezcla de documentos personales y funcionales, documentos fuera del directorio/archivo específico, denominaciones fuera del estándar establecido, etc.).
    </string>
    <string name="punto542">Hay varias anormalidades en la guarda uno u otro tipo de documento electrónico (obsoletismo, mezcla de documentos personales y funcionales, documentos fuera del directorio/archivo específico, denominaciones fuera del estándar establecido, etc.).
    </string>
    <string name="punto543">Hay una u otra anormalidad en la guarda de varios tipos de documentos electrónicos (obsolescencia, mezcla de documentos personales y funcionales, documentos fuera del directorio/archivo específico, denominaciones fuera del estándar establecido, etc.).
    </string>
    <string name="punto544">Hay una u otra anormalidad en la guarda de uno u otro tipo de documentos electrónicos (obsolescencia, mezcla de documentos personales y funcionales, documentos fuera del directorio/archivo específico, denominaciones fuera do estándar establecido, etc.).


    </string>
    <string name="punto545">Todos los documentos electrónicos se utilizan y están almacenados en directorios apropiados y con nombre de acuerdo con el estándar establecido. Puede haber irregularidades insignificantes para las características del entorno.
    </string>


    <string name="sinAreas">No hay áreas creadas. vaya al menu: \"Configuración\" y luego a: \"Gestionar áreas\"</string>
    <string name="verAuditoria">Detalle de auditoría</string>
    <string name="start">AUDITAR</string>
    <string name="contact">CONTACTO</string>
    <string name="firstTime">Primera vez, click aquí</string>
    <string name="autenticacionFallida">Autenticacion fallida</string>
    <string name="sinConexionIntenteMasTarde">No hay conexión a internet, intente mas tarde</string>
    <string name="reporteAuditoria">Reporte de auditoría.</string>
    <string name="enviarMail">Enviar mail.</string>
    <string name="errorRevisarPermisos">Error, controle permisos.</string>
    <string name="tituloPdf">Reporte de auditoría de 5S</string>
    <string name="ResultadoFinal">Resultado final.</string>
    <string name="puntajeFinal">Puntaje final: </string>
    <string name="fecha">Fecha: </string>
    <string name="score">Puntaje: </string>
    <string name="detalleAuditoria">Detalle de auditoría</string>
    <string name="misAuditorias">Mis auditorías</string>
    <string name="textoIssue">Por favor, diganos si tuvo problemas usando nuestra app, sugerencias también son bienvenidas</string>
    <string name="audit5s">Auditoría 5S</string>
    <string name="agregarComentario">Agregar comentario</string>
    <string name="favorAgregueComentario">Por favor, ingrese un comentario para la foto.</string>
    <string name="comment">comentario</string>
    <string name="advertencia">Atención!</string>
    <string name="auditoriaSinTerminar">La auditoría no finalizada no será guardada</string>
    <string name="continuar">continuar?</string>
    <string name="si">Si</string>
    <string name="seiriSeiri">Seiri / Clasificación</string>
    <string name="seitonSeiton">Seiton / Orden</string>
    <string name="seisoSeiso">Seiso / Limpieza</string>
    <string name="seiketsuSeiketsu">Seiketsu / Estandarización</string>
    <string name="shitsukeShitsuke">Shitsuke / Disciplina</string>
    <string name="noEncontroDatos">No se encontraron datos</string>
    <string name="dismiss">Salir</string>
    <string name="appNecesitaPermiso">La app necesita permiso para guardar las auditorías</string>
    <string name="damePermiso">Por favor, conceda permiso para guardar las auditorías</string>
    <string name="completarItemFaltante">Debe completar los item:</string>
    <string name="avisoSignout">Esta a punto de hacer logout de su cuenta</string>
    <string name="databaseDelete">Borrar base de daros</string>
    <string name="auditsWillBeDeleted">Todas sus auditorías seran borradas en forma permanente</string>
    <string name="confirmaBorrarBaseDeDato">La información fue borrada con éxito.</string>
    <string name="selectArea">Seleccionar área</string>
    <string name="audit">Auditoría</string>
    <string name="target">Objetivo</string>
    <string name="seleccionaImagen">Elegir imagen</string>
    <string name="ok">Ok</string>
    <string name="permisoParaFotos">Por favor, conceda permisos para guardar las fotos</string>
    <string name="noSeCreoDirectorio">El directorio solicitado no fue creado</string>
    <string name="nombreArea">Ingrese el nombre de la nueva área</string>
    <string name="areaName">nombre del área</string>
    <string name="creadoExitosamente"> fue creada con éxito</string>
    <string name="auditResult">Resultado de la auditoría</string>
    <string name="bad">Malo</string>
    <string name="average">Regular</string>
    <string name="good">Bueno</string>
    <string name="auditResultFor">Resultado de la auditoría para:</string>
    <string name="titulo">Titulo:</string>
    <string name="manageAuditAreas">Gestión de áreas</string>
    <string name="databaseAuditDelete">borrar base de datos</string>
    <string name="goBack">Volver</string>
    <string name="enunciado">Enunciado</string>
    <string name="clicToAddComment">click aquí para agregar comentario</string>
    <string name="e5s">e-5S</string>
    <string name="mail">mail</string>
    <string name="hinPass">contraseña</string>
    <string name="signIn">Ingresar</string>
    <string name="register">Registrarse</string>
    <string name="disclaimer">Por favor, regístrese. Sólo solicitamos su mail a modo de autentificación.</string>
    <string name="verCriterios">Criterios</string>
    <string name="criteriaTitulo">Criterios</string>
    <string name="sacarFoto">Agregar foto</string>
    <string name="guardarAuditoria">Guardar auditoría</string>
    <string name="salir">Salir</string>
    <string name="manageAreas">Gestionar áreas</string>
    <string name="myAudits">AUDITORIAS</string>
    <string name="addNewArea">Agregar nueva área</string>
    <string name="generarPDF">Enviar reporte PDF</string>
    <string name="quit">Salir</string>
    <string name="signOut">Log out</string>
    <string name="settings">AJUSTES</string>
    <string name="auditResult1">Audit.</string>

</resources>
