<?xml version="1.0"?>
<resources>
    <string name="app_name">Auditoria 5S</string>
    <string name="drawer_open">drawer open</string>
    <string name="drawer_close">drawer close</string>
    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <!--SETTINGS ACTIVITY-->
    <string name="delteAreaOk">Área eliminada corretamente</string>
    <string name="deleteTituloDialog">Eliminar a área escolhida</string>
    <string name="elArea">A área: </string>
    <string name="deletePermanente">e as auditorias relacionadas serão eliminada totalmente.</string>
    <string name="deseaContinuar">Deseja continuar?</string>
    <string name="delete">Eliminar</string>
    <string name="cancel">Cancelar</string>
    <!--LOGIN ACTIVITY-->
    <string name="ingreseUsuarioValido">Por favor, insira um nome de usuário válido.</string>
    <string name="ingreseContraseniaValida">Por favor, insira uma senha válida.</string>
    <string name="caracteresContrasenia">A senha deve ter pelo menos 6 caracteres.</string>
    <string name="contraseniasNoCoinciden"> A senha não corresponde.</string>
    <string name="bienvenido">Bem-vindo </string>
    <string name="quieroReportar">Eu quero falar con equipi da e-5S.</string>
    <!--enunciados-->
    <string name="enunciado11"> 1.1. Utilização dos recursos existentes nos locais abertos </string>
    <string name="enunciado12"> 1.2. Utilização dos recursos existentes nos compartimentos fechados </string>
    <string name="enunciado13"> 1.3 Estado de conservação de instalações e recursos </string>
    <string name="enunciado14"> 1.4 Controle dos problemas de conservação </string>
    <string name="enunciado21"> 2.1. Identificações e Sinalizações </string>
    <string name="enunciado22"> 2.2. Definição e adequação de locais para a guarda de recursos </string>
    <string name="enunciado23"> 2.3. Ordem dos recursos </string>
    <string name="enunciado24"> 2.4. Layout </string>
    <string name="enunciado31"> 3.1. Nível de limpeza (sujeira provocada pelas pessoas) </string>
    <string name="enunciado32"> 3.2. Nível de limpeza (sujeira provocada pelo processo) </string>
    <string name="enunciado33"> 3.3. Sistemática de Limpeza </string>
    <string name="enunciado34"> 3.4. Lixeiras, cinzeiros e outros coletores de sujeira </string>
    <string name="enunciado41"> 4.1. Padronização de Pinturas, Identificações e Sinalizações </string>
    ; <string name="enunciado42"> 4.2. Higiene e Saúde </string>; <string name="enunciado43"> 4.3. Rotinas e Sistemática para Manutenção do 5S </string>; <string name="enunciado44"> 4.4. Sistemática de guarda para os Documentos Eletrônicos (quando houver) </string>; <string name="enunciado51"> 5.1 Autodisciplina na prática do 5S </string>; <string name="enunciado52"> 5.2 Autodisciplina no cumprimento de normas, regras e procedimentos </string>; <string name="enunciado53"> 5.3 Postura das pessoas </string>; <string name="enunciado54"> 5.4 Autodisciplina na guarda de documentos eletrônicos (quando houver) </string>;
    <!--criterios -->
    <!--primera s-->
    <string name="punto111"> Em vários locais foram encontradas diversas anormalidades no uso de recursos (não compartilhamento, excesso, improvisações, recursos desnecessários, falta ou desperdício). </string>
    <string name="punto112"> Em vários locais foi encontrada uma ou outra anormalidade no uso de recursos (não compartilhamento, excesso, improvisações, recursos desnecessários, falta ou desperdício). </string>
    <string name="punto113"> Em um ou outro local foram encontradas diversas anormalidades no uso de recursos (não compartilhamento, excesso, improvisações, recursos desnecessários, falta ou desperdício). </string>
    <string name="punto114"> Em um ou outro local foi encontrado uma ou outra anormalidade no uso de recursos (não compartilhamento, excesso, improvisações, recursos desnecessários, falta ou desperdício). </string>
    <string name="punto115"> Todos os recursos existentes nos pisos, mesas e outros locais abertos são compartilhados e usados adequadamente (não há excesso, improvisações, recursos desnecessários, falta ou desperdício). Possíveis irregularidades são insignificantes para as características do ambiente. </string>
    <string name="punto121"> Em vários locais foram encontradas diversas anormalidades no uso de recursos (não compartilhamento, excesso, improvisações, recursos desnecessários, falta ou desperdício). </string>
    <string name="punto122"> Em vários locais foi encontrada uma ou outra anormalidade no uso de recursos (não compartilhamento, excesso, improvisações, recursos desnecessários, falta ou desperdício). </string>
    <string name="punto123"> Em um ou outro local foram encontradas diversas anormalidades no uso de recursos (não compartilhamento, excesso, improvisações, recursos desnecessários, falta ou desperdício). </string>
    <string name="punto124"> Em um ou outro local foi encontrado uma ou outra anormalidade no uso de recursos (não compartilhamento, excesso, improvisações, recursos desnecessários, falta ou desperdício). </string>
    <string name="punto125"> Todos os recursos existentes nos armários, arquivos, gavetas e outros locais fechados são compartilhados e usados adequadamente (não há excesso, improvisações, recursos desnecessários ou falta). Pode existir uma ou outra irregularidade insignificante para as características do ambiente. </string>
    <string name="punto131"> Há problemas de conservação generalizados e um ou outro compromete a segurança ou a funcionalidade das instalações e recursos, levando-se em consideração as características do ambiente. </string>
    <string name="punto132"> Há problemas de conservação generalizados, mas nenhum compromete a segurança ou a funcionalidade das instalações e recursos, levando-se em consideração as características do ambiente. </string>
    <string name="punto133"> Há problemas de conservação em uma ou outra instalação ou recurso. Um ou outro compromete a segurança e/ou funcionalidade, levando-se em consideração as características do ambiente. </string>
    <string name="punto134"> Há problemas de conservação em uma ou outra instalação ou recurso, mas nenhum compromete a segurança e/ou funcionalidade, levando-se em consideração as características do ambiente. </string>
    <string name="punto135"> Todas as instalações e recursos estão em bom estado de conservação. Pode existir uma ou outra irregularidade insignificante para as características do ambiente. </string>
    <string name="punto141"> Não há justificativa formal para a maioria dos problemas de conservação encontrados (quando há problemas generalizados). </string>
    <string name="punto142"> Não há justificativa formal para alguns problemas de conservação, inclusive para um ou outro que compromete a segurança e/ou a funcionalidade das instalações e recursos, levando-se em consideração as características do ambiente. </string>
    <string name="punto143"> Não há justificativa formal para alguns problemas de conservação, mas nenhum compromete a segurança e/ou a funcionalidade das instalações e recursos, levando-se em consideração as características do ambiente. </string>
    <string name="punto144"> Não há justificativa formal para um ou outro problema de conservação, mas nenhum compromete a segurança e/ou a funcionalidade das instalações e recursos, levando-se em consideração as características do ambiente. </string>
    <string name="punto145"> Há justificativa formal para todos os problemas de conservação e nenhum compromete a segurança e/ou a funcionalidade das instalações e recursos, levando-se em consideração as características do ambiente. Pode existir uma ou outra irregularidade insignificante para as características do ambiente. </string>
    <!--segunda s-->
    <string name="punto211"> Em vários locais há deficiências de identificação e sinalização. Não há providências concretas para a correção da maioria. </string>
    <string name="punto212"> Em vários locais há deficiências de identificação e sinalização. Não há providências concretas para a correção de algumas. </string>
    <string name="punto213"> Em um ou outro local há deficiências de identificação e/ou sinalização. Não há providências concretas para a correção de algumas. </string>
    <string name="punto214"> Em um ou outro local há deficiências de identificação e/ou sinalização. Há providências concretas para a correção de todas. </string>
    <string name="punto215"> Em todos os locais há identificações e sinalizações que facilitam a localização e evitam perda de tempo e riscos. Pode existir uma ou outra irregularidade insignificante para as características do ambiente. </string>
    <string name="punto221"> Em vários ambientes há diversos recursos sem locais de guarda definidos e adequados (formato, dimensões, tipo de material, etc.). </string>
    <string name="punto222"> Em vários ambientes há um ou outro recurso sem local de guarda definido e adequado (formato, dimensões, tipo de material, etc.). </string>
    <string name="punto223"> Em um ou outro ambiente há vários recursos sem locais de guarda definidos e adequados (formato, dimensões, tipo de material, etc.). </string>
    <string name="punto224"> Em um ou outro ambiente há um ou outro recurso sem local de guarda definido e adequado (formato, dimensões, tipo de material, etc.). </string>
    <string name="punto225"> Há locais definidos e adequados para todos os recursos utilizados (formato, dimensões, tipo de material, etc.). Pode existir uma ou outra irregularidade insignificante para as características do ambiente. </string>
    <string name="punto231"> Em vários locais foram encontrados diversos recursos desordenados, dificultando o acesso (há recursos úteis fora dos locais de guarda, mistura, dificuldade de localização visual ou física ou risco). </string>
    <string name="punto232"> Em vários locais foi encontrado um ou outro recurso desordenado dificultando o acesso (há recursos úteis fora dos locais de guarda, mistura, dificuldade de localização visual ou física ou risco). </string>
    <string name="punto233"> Em um ou outro local foram encontrados diversos recursos desordenados, dificultando o acesso (há recursos úteis fora dos locais de guarda, mistura, dificuldade de localização visual ou física ou risco). </string>
    <string name="punto234"> Em um ou outro local foi encontrado um ou outro recurso desordenado, dificultando o acesso (há recursos úteis fora dos locais de guarda, mistura, dificuldade de localização visual ou física ou risco). </string>
    <string name="punto235"> Todos os recursos estão classificados e organizados (não há recursos úteis fora dos locais de guarda, mistura, dificuldade de localização visual e física ou risco). Pode existir uma ou outra irregularidade insignificante para as características do ambiente. </string>
    <string name="punto241"> Em vários ambientes há deficiências de Layout promovendo desgastes, riscos e desperdício de tempo (distribuição planejada dos recursos produtivos e/ou de apoio dificultando a circulação e o acesso; espaço incompatível com o volume, etc.). Não há providências concretas para a correção da maioria. </string>
    <string name="punto242"> Em vários ambientes há deficiências de Layout promovendo desgastes, riscos e desperdício de tempo (distribuição planejada dos recursos produtivos e/ou de apoio dificultando a circulação e o acesso; espaço incompatível com o volume, etc.). Não há providências concretas para a correção de algumas. </string>
    <string name="punto243"> Em um ou outro ambiente há deficiências de Layout promovendo desgastes, riscos e desperdício de tempo (distribuição planejada dos recursos produtivos e/ou de apoio dificultando a circulação e o acesso; espaço incompatível com o volume, etc.). Não há providências concretas para a correção de algumas. </string>
    <string name="punto244"> Em um ou outro ambiente há deficiências de Layout promovendo desgastes, riscos e desperdício de tempo (distribuição planejada dos recursos produtivos e/ou de apoio dificultando a circulação e o acesso; espaço incompatível com o volume, etc.). Há providências concretas para a correção de todas. </string>
    <string name="punto245"> A disposição de todos os recursos produtivos e de apoio está adequada, facilita a circulação e o acesso, evitando riscos, desgaste e desperdício de tempo. Pode existir uma ou outra irregularidade insignificante para as características do ambiente. </string>
    <!--tercera s-->
    <string name="punto311"> Em vários locais há sujeira, todas provocadas pelas pessoas do próprio ambiente. </string>
    <string name="punto312"> Em vários locais há sujeira, uma ou outra provocada pelas pessoas do próprio ambiente ou por não cumprimento da sistemática de limpeza. </string>
    <string name="punto313"> Em um ou outro local há sujeira, uma ou outra provocada pelas pessoas do próprio ambiente ou por não cumprimento da sistemática de limpeza. </string>
    <string name="punto314"> Em um ou outro local há sujeira provocada apenas, e claramente, por pessoas de outros ambientes ou apenas por não cumprimento da sistemática de limpeza. </string>
    <string name="punto315"> Não há sujeira provocada pelas pessoas nem por falta de cumprimento da sistemática de limpeza. Pode existir uma ou outra irregularidade insignificante para as características do ambiente. </string>
    <string name="punto321"> Em vários locais há fonte de sujeira ou sujeira acumulada ao longo do tempo, gerando riscos de acidentes e que não está sendo contida. </string>
    <string name="punto322"> Em um ou outro local há fonte de sujeira ou sujeira acumulada ao longo do tempo, gerando riscos de acidentes e que não está sendo contida e/ou sinalizada. </string>
    <string name="punto323"> A fonte de sujeira ou sujeira acumulada ao longo do tempo não gera riscos de acidentes. Não há um prazo definido para a eliminação da fonte. </string>
    <string name="punto324"> A fonte de sujeira ou sujeira acumulada ao longo do tempo não gera riscos de acidentes. Há um prazo definido para a eliminação da fonte. </string>
    <string name="punto325"> A fonte de sujeira (máquinas, equipamentos, manuseio de produtos) ou sujeira acumulada ao longo do tempo não gera riscos de acidentes e a extinção de sua(s) fonte(s) foi considerada inviável técnica e financeiramente pelos órgãos competentes da organização. Pode existir uma ou outra irregularidade insignificante para as características do ambiente. </string>
    <string name="punto331"> Não há uma freqüência definida e/ou adequada para a limpeza de nenhum tipo de sujeira (gerada por processos, manuseio de produtos, intempéries, animais, árvores, transportes, etc.).</string>
    <string name="punto332signin"> Não há uma freqüência definida e/ou adequada de limpeza para vários tipos de sujeira (gerada por processos, manuseio de produtos, intempéries, animais, árvores, transportes, etc.).</string>
    <string name="punto333"> Não há uma freqüência definida e/ou adequada de limpeza apenas para um ou outro tipo de sujeira (gerada por processos, manuseio de produtos, intempéries, animais, árvores, transportes, etc.).</string>
    <string name="punto334"> Há uma freqüência definida e adequada para a limpeza de todo o tipo de sujeira (gerada por processos, manuseio de produtos, intempéries, animais, árvores, transportes, etc.). A sistemática não inclui, por escrito, todos os locais de difícil acesso. </string>
    <string name="punto335"> Há uma freqüência definida e adequada para a limpeza de todo o tipo de sujeira (gerada por processos, manuseio de produtos, intempéries, animais, árvores, transportes, etc.). A sistemática inclui, por escrito, todos os locais de difícil acesso. </string>
    <string name="punto341"> Em vários locais há deficiências nas lixeiras, cinzeiros e outros coletores de recursos descartados (quantidade, localização, conservação, higiene, tipo e tamanho, freqüência de retirada, identificação, sinalização, prática da coleta seletiva, etc.). </string>
    <string name="punto342"> Em vários locais há uma ou outra deficiência nas lixeiras, cinzeiros ou outros coletores de recursos descartados (quantidade, localização, conservação, higiene, tipo e tamanho, freqüência de retirada, identificação, sinalização, prática da coleta seletiva, etc.).</string>
    <string name="punto343"> Em um ou outro local há deficiências nas lixeiras, cinzeiros e outros coletores de recursos descartados (quantidade, localização, conservação, higiene, tipo e tamanho, freqüência de retirada, identificação, sinalização, prática da coleta seletiva, etc.).</string>
    <string name="punto344"> Em um ou outro local há uma ou outra deficiência nas lixeiras, cinzeiros ou outros coletores de recursos descartados (quantidade, localização, conservação, higiene, tipo e tamanho, freqüência de retirada, identificação, sinalização, prática da coleta seletiva, etc.).</string>
    <string name="punto345"> Todas as lixeiras, cinzeiros e outros coletores de recursos descartados são adequados (quantidade, localização, conservação, higiene, tipo e tamanho, freqüência de retirada, identificação, sinalização, prática da coleta seletiva, etc.). Pode existir uma ou outra irregularidade insignificante para as características do ambiente.</string>
    <string name="verCriterios">Criterio</string>
    <string name="criteriaTitulo">Criterio</string>
    <string name="sacarFoto">Adicionar Foto</string>
    <string name="guardarAuditoria">Salvar Auditoria</string>
    <string name="salir">Sair</string>
    <string name="manageAreas">Gerenciar áreas de auditoria </string>
    <string name="myAudits">MINHAS AUDITORIAS</string>
    <string name="addNewArea">Adicionar nova área</string>
    <string name="generarPDF">Enviar o reporte em PDF</string>
    <string name="quit">Sair</string>
    <string name="signOut">Sair de sua conta</string>
    <string name="settings"> CONFIGURAR </string>
    <string name="punto411"> Só há uma ou outra deficiência nas identificações e sinalizações. A grande maioria não obedece a nenhum padrão. </string>
    <string name="punto412"> Só há uma ou outra deficiência nas identificações e sinalizações. Há padrão apenas em algumas delas. </string>
    <string name="punto413"> Em todos os locais há identificações e sinalizações. Pode existir uma ou outra irregularidade insignificante para as características do ambiente. Algumas pinturas, identificações e sinalizações não obedecem a um padrão. </string>
    <string name="punto414"> Em todos os locais há identificações e sinalizações. Pode existir uma ou outra irregularidade insignificante para as características do ambiente. Há uma ou outra pintura, identificação ou sinalização fora do padrão. </string>
    <string name="punto415"> Em todos os locais há identificações e sinalizações. Pode existir uma ou outra irregularidade insignificante para as características do ambiente. Todas as pinturas, identificações e sinalizações estão padronizadas. </string>
    <string name="punto421"> Há alguns problemas ergonômicos, mas não há nenhum estudo para solucioná-los e/ou são encontrados alguns problemas de higiene no local de trabalho. </string>
    <string name="punto422"> Há um ou outro problema ergonômico, mas não há nenhum estudo para solucioná-lo e/ou há um ou outro problema de higiene no local de trabalho. </string>
    <string name="punto423"> Há um ou outro problema ergonômico e há estudo para solucioná-lo e/ou há um ou outro problema de higiene no local de trabalho. </string>
    <string name="punto424"> Há um ou outro problemas ergonômico e há ações concretas para solucioná-lo e/ou há um ou outro problema de higiene no local de trabalho. </string>
    <string name="punto425"> Não há nenhum problema ergonômico ou de higiene no local de trabalho. Pode existir uma ou outra irregularidade insignificante para as características do ambiente. </string>
    <string name="punto431"> Não há sistemática para a manutenção do 5S. A prática é aleatória. </string>
    <string name="punto432"> Há uma ou outra sistemática para a manutenção do 5S, mas não garante a melhoria contínua (faltam avaliações numéricas, planos de ação, divisão de responsabilidade, estabelecimento e divulgação de regras, reuniões, reconhecimento, divulgação de resultados, etc.) </string>
    <string name="punto433"> Há uma sistemática para a melhoria contínua do 5S, mas há deficiência em alguns aspectos (avaliações, planos de ação, divisão de responsabilidade, procedimentos, estabelecimento e divulgação de regras, reuniões, reconhecimento, divulgação de resultados, etc.) </string>
    <string name="punto434"> Há uma sistemática para a melhoria contínua do 5S, mas há deficiência em um ou outro aspecto (avaliações, planos de ação, divisão de responsabilidade, procedimentos, estabelecimento e divulgação de regras, reuniões, reconhecimento, divulgação de resultados, etc.) </string>
    <string name="punto435"> Há uma sistemática eficiente para a melhoria contínua do 5S (avaliações, planos de ação, divisão de responsabilidade, procedimentos, estabelecimento e divulgação de regras, reuniões, reconhecimento, divulgação de resultados, etc.). </string>
    <string name="punto441"> Não há um critério definido para a guarda de documentos eletrônicos. </string>
    <string name="punto442"> A possível definição para a guarda de documentos eletrônicos não é abrangente para todos os tipos (Rede, CPU, Correio Eletrônico). </string>
    <string name="punto443"> Não há uma definição para a guarda de todos os tipos de documentos eletrônicos (Rede, CPU, Correio Eletrônico). Alguns diretórios e arquivos compartilhados não têm denominações uniformes. </string>
    <string name="punto444"> Há uma definição para a guarda de todos os tipos de documentos eletrônicos (Rede, CPU, Correio Eletrônico). Um ou outro arquivo ou diretório compartilhado não têm denominações uniformes. Não há uma separação generalizada dos arquivos funcionais dos particulares. </string>
    <string name="punto445"> Há uma definição para a guarda de todos os tipos de documentos eletrônicos (Rede, CPU, Correio Eletrônico). Todos os arquivos e diretórios compartilhados têm denominações uniformes. Há uma separação generalizada dos arquivos funcionais dos particulares. Pode existir uma ou outra irregularidade insignificante para as características do ambiente. </string>
    <string name="punto511"> Uma ou outra das pessoas observadas / entrevistadas praticam o 5S no dia-a-dia sem necessidade de monitoramento ou cobrança. </string>
    <string name="punto512"> Várias pessoas observadas / entrevistadas não praticam o 5S no dia-a-dia, independente de monitoramento e cobrança. </string>
    <string name="punto513"> Algumas das pessoas observadas / entrevistadas não praticam o 5S no dia-a-dia, independente de monitoramento e cobrança. </string>
    <string name="punto514"> Apenas uma ou outra entre as pessoas observadas / entrevistadas não pratica o 5S no dia-a-dia, independente de monitoramento e cobrança, inclusive em outros ambientes que elas freqüentam ou trabalham </string>
    <string name="punto515"> Todas as pessoas observadas / entrevistadas praticam o 5S no dia-a-dia, independente de monitoramento e cobrança, inclusive em outros ambientes que elas freqüentam ou trabalham. </string>
    <string name="punto521"> Uma ou outra das pessoas observadas / entrevistadas cumprem normas, regras e procedimentos (segurança, meio ambiente, qualidade, etc.), sem necessidade de monitoramento ou cobrança. </string>
    <string name="punto522"> Várias pessoas observadas / entrevistadas não cumprem normas, regras e procedimentos (segurança, meio ambiente, qualidade, etc.), sem necessidade de monitoramento ou cobrança. </string>
    <string name="punto523"> Algumas das pessoas observadas / entrevistadas não cumprem normas, regras e procedimentos (segurança, meio ambiente, qualidade, etc.), sem necessidade de monitoramento ou cobrança. </string>
    <string name="punto524"> Apenas uma ou outra entre as pessoas observadas / entrevistadas não cumprem normas, regras e procedimentos (segurança, meio ambiente, qualidade, etc.), sem necessidade de monitoramento ou cobrança. </string>
    <string name="punto525"> Todas as pessoas observadas / entrevistadas cumprem normas, regras e procedimentos (segurança, meio ambiente, qualidade, etc.), sem necessidade de monitoramento ou cobrança. </string>
    <string name="punto531"> A maioria das pessoas observadas / entrevistadas têm problemas relacionados à postura, tais como:                                                                                                                                           * Comportamento ou relacionamento inadequado na área dos outros. * Material impróprio exposto no local de trabalho (adesivos, fotos obscenas, pichações, etc.). * Utilização inadequada de espaços coletivos (água, energia, banheiro, copiadora, café/copa, etc.). * Prática inadequada do fumo. * Falta de Espírito de equipe. * Falta de iniciativa para melhorias de 5S, etc. </string>
    <string name="punto532"> Várias das pessoas observadas/entrevistadas têm problemas relacionados à postura, tais como:                                                                                                                                           * Comportamento ou relacionamento inadequado na área dos outros. * Material impróprio exposto no local de trabalho (adesivos, fotos obscenas, pichações, etc.). * Utilização inadequada de espaços coletivos (água, energia, banheiro, copiadora, café/copa, etc.). * Prática inadequada do fumo. * Falta de Espírito de equipe. * Falta de iniciativa para melhorias de 5S, etc. </string>
    <string name="punto533"> Algumas das pessoas observadas / entrevistadas têm problemas relacionados à postura, tais como:                                                                                                                                           * Comportamento ou relacionamento inadequado na área dos outros. * Material impróprio exposto no local de trabalho (adesivos, fotos obscenas, pichações, etc.). * Utilização inadequada de espaços coletivos (água, energia, banheiro, copiadora, café/copa, etc.). * Prática inadequada do fumo. * Falta de Espírito de equipe. * Falta de iniciativa para melhorias de 5S, etc. </string>
    <string name="punto534"> Apenas uma u outra das  pessoas observadas / entrevistadas  têm problemas relacionados à postura, tais como:                                                                                                                                           * Comportamento ou relacionamento inadequado na área dos outros. * Material impróprio exposto no local de trabalho (adesivos, fotos obscenas, pichações, etc.). * Utilização inadequada de espaços coletivos (água, energia, banheiro, copiadora, café/copa, etc.). * Prática inadequada do fumo. * Falta de Espírito de equipe. * Falta de iniciativa para melhorias de 5S, etc. </string>
    <string name="punto535"> Nenhuma das pessoas observadas/entrevistadas têm problemas relacionados à postura, tais como:                                                                                                                                           * Comportamento ou relacionamento inadequado na área dos outros. * Material impróprio exposto no local de trabalho (adesivos, fotos obscenas, pichações, etc.). * Utilização inadequada de espaços coletivos (água, energia, banheiro, copiadora, café/copa, etc.). * Prática inadequada do fumo. * Falta de Espírito de equipe. * Falta de iniciativa para melhorias de 5S, etc. </string>
    <string name="punto541"> Há várias anormalidades na guarda de vários tipos de documentos eletrônicos (obsoletismo, mistura de documentos pessoais e funcionais, documentos fora do diretório específico, denominações fora do padrão estabelecido, etc.).</string>
    <string name="punto542"> Há várias anormalidades na guarda um ou outro tipo de documento eletrônico (obsoletismo, mistura de documentos pessoais e funcionais, documentos fora do diretório específico, denominações fora do padrão estabelecido, etc.).</string>
    <string name="punto543"> Há uma ou outra anormalidade na guarda de vários tipos de documentos eletrônicos (obsoletismo, mistura de documentos pessoais e funcionais, documentos fora do diretório específico, denominações fora do padrão estabelecido, etc.).</string>
    <string name="punto544"> Há uma ou outra anormalidade na guarda de um ou outro tipo de documentos eletrônico (obsoletismo, mistura de documentos pessoais e funcionais, documentos fora do diretório específico, denominações fora do padrão estabelecido, etc.).</string>
    <string name="punto545"> Todos os documentos eletrônicos são utilizados e estão guardados nos diretório apropriados e com denominação de acordo com o padrão estabelecido. Pode existir uma ou outra irregularidade insignificante para as características do ambiente. </string>
    <string name="sinAreas"> Não há áreas criadas. Go to \"Settings\" menu and then click \"Manage audit areas\"</string>
    <string name="verAuditoria">Detalhe da Auditoria</string>
    <string name="start">INICIAR AUDITORIA</string>
    <string name="contact">CONTATE-NOS</string>
    <string name="firstTime">Primeira vez? Clique aqui</string>
    <string name="autenticacionFallida"> Falha na autenticação.Por favor registre-se</string>
    <string name="sinConexionIntenteMasTarde"> Sem conexões à Internet, tente novamente mais tarde.</string>
    <string name="reporteAuditoria">Reporte de Auditoria.</string>
    <string name="enviarMail">Enviar o e-mail.</string>
    <string name="errorRevisarPermisos"> Erro, verificar permissões.</string>
    <string name="tituloPdf">Reporte da Auditoria 5S </string>
    <string name="ResultadoFinal">Resultado Final.</string>
    <string name="puntajeFinal"> Pontuação final:</string>
    <string name="fecha">Date:</string>
    <string name="score"> Pontuação:</string>
    <string name="detalleAuditoria">Detalhe da Auditoria</string>
    <string name="misAuditorias">Minhas Auditorias</string>
    <string name="textoIssue">Por favor, Diga-nos se você teve algum problema usando nossa applicativo. Sugestões também são bem-vindas!</string>
    <string name="audit5s">Auditoria 5S</string>
    <string name="agregarComentario">Adicionar comentários</string>
    <string name="favorAgregueComentario">Por favor, adicione comentário para esta foto</string>
    <string name="comment">Comentário</string>
    <string name="advertencia">Warning!</string>
    <string name="auditoriaSinTerminar"> Auditoria não e concluída.</string>
    <string name="continuar">Continuar?</string>
    <string name="si">Sim</string>
    <string name="seiriSeiri">Seiri / Separar</string>
    <string name="seitonSeiton">Seiton / Organizar</string>
    <string name="seisoSeiso">Seiso / Limpar</string>
    <string name="seiketsuSeiketsu">Seiketsu / Padronizar</string>
    <string name="shitsukeShitsuke">Shitsuke / Manter</string>
    <string name="noEncontroDatos"> Nenhum dado encontrado </string>
    <string name="dismiss">Dispensar</string>
    <string name="appNecesitaPermiso">Applicativo precisa de permissão para armazenar dados de auditoria </string>
    <string name="damePermiso"> Conceda permissões de armazenamento para tirar fotos </string>
    <string name="completarItemFaltante"> Você deve completar itens:</string>
    <string name="avisoSignout"> Você está prestes a sair da sua conta.</string>
    <string name="databaseDelete">Eliminar dados</string>
    <string name="auditsWillBeDeleted"> Todas as suas auditorias serão eliminadas permanentemente </string>
    <string name="confirmaBorrarBaseDeDato"> Todos os dados foram eliminados com sucesso </string>
    <string name="selectArea">Escolha Área</string>
    <string name="audit">Auditoria</string>
    <string name="target">Meta</string>
    <string name="seleccionaImagen">Escolha imagem</string>
    <string name="ok">Ok</string>
    <string name="permisoParaFotos"> Conceda permissões de armazenamento para tirar fotos </string>
    <string name="noSeCreoDirectorio"> O Diretório solicitado não foi criado.</string>
    <string name="nombreArea"> Insira o novo nome da área:</string>
    <string name="areaName">Noma de Área </string>
    <string name="creadoExitosamente"> Foi criado com sucesso </string>
    <string name="auditResult">Resultado da auditoria</string>
    <string name="bad">Ruim</string>
    <string name="average">Média</string>
    <string name="good">Bom</string>
    <string name="auditResultFor">Resultado da auditoria para:</string>
    <string name="titulo">Título:</string>
    <string name="manageAuditAreas">Gerenciar as Áreas da auditoria</string>
    <string name="databaseAuditDelete">Eliminar base de dados</string>
    <string name="goBack">Voltar</string>
    <string name="enunciado">Declaração </string>
    <string name="clicToAddComment">Clique aqui para addicionar um comentário</string>
    <string name="e5s">e-5S</string>
    <string name="mail">e-mail</string>
    <string name="hinPass">Senha</string>
    <string name="signIn"> Iniciar sessão </string>
    <string name="register">Cadastrar</string>
    <string name="disclaimer"> Por favor registre-se. É necessário um endereço de e-mail para autenticação. </string>
    <string name="auditResult1">Auditoria</string>

    <!--cosas del tutorial-->

    <string name="tutorial_tit_area">Gerenciar as Áreas da auditoria</string>
    <string name="tutorial_desc_area">Clique aquí para adicionar o eliminar áreas para auditar </string>
    <string name="tutorial_desc_manage"> Clique aquí para adicionar, para eliminar una área, clique a cruz bermelha ao lado.</string>
    <string name="tutorial_tit_manage">Adicione uma area para auditar</string>
    <string name="tutorial_tit_graficos_ver">Confira detalhes da auditoria.</string>
    <string name="tutorial_desc_graficos_ver">Clique aquí para olhar a pontuação e fotos.</string>
    <string name="tutorial_tit_graficos_pdf">Send PDF report.</string>
    <string name="tutorial_desc_graficos_pdf">Clique aquí para enviar o relatório em PDF com pontuação, fotos e comentários. Você pode usar qualquer uma das suas contas de correio.</string>
    <string name="tutorial_tit_subitem_general"> Vamos começar</string>
    <string name="tutorial_desc_subitem_general"> Você está pronto para auditar! Escolha uma área.</string>
    <string name="tutorial_tit_subitem_criteria"> Verificar os critérios.</string>
    <string name="tutorial_desc_subitem_criteria"> Se você não tem certeza de como pontuar, sempre pode verificar os critérios. Você encontrará diretrizes úteis.</string>
    <string name="tutorial_tit_subitem_foto">Tire algumas fotos </string>
    <string name="tutorial_desc_subitem_foto">Adicione fotos e comentários sobre suas decobertas.</string>

    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->

    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <string name="tutorial_tit_strt">Comece auditoria</string>
    <string name="tutorial_desc_strt">Escolha uma área para auditar e comece a auditoria agora mesmo.</string>
    <string name="tutorial_tit_logout"> Sair da sua conta.</string>
    <string name="tutorial_desc_logout">Clique aquí se você quer sair da sua conta ou entrar com um nome de usuário diferente.</string>
    <string name="tutorial_tit_delete"> Apague todos os dados</string>
    <string name="tutorial_desc_delete">Clique aquí se você quer apagar todos os dados. Tudas as áreas e auditorias serão eliminadas.</string>
    <string name="tutorial_tit_guardar">Salve sua auditoria</string>
    <string name="tutorial_desc_guardar"> Depois de concluir a auditoria, salve-la e proceda aos resultados.</string>
    <string name="tutorial_tit_navegar">Navegue pela auditoria.</string>
    <string name="tutorial_desc_navegar">Clique aquí para navegar pela auditoria, ou simplesmente deslize a tela.</string>
    <string name="tutorial_tit_subitem_inicial">Comece a auditoria.</string>
    <string name="tutorial_desc_subitem_inicial"> Leia a declaração e pontue tendo em conta os critérios.</string>
    <string name="tutorial_tit_setting">Antes de comezar a auditar</string>
    <string name="tutorial_desc_setting"> Primeiro, precisamos criar uma área auditável. Vamos para Ajustes.</string>
    <string name="verTutorial">Obrigado por baixar o nosso aplicativo.\nGostaria de olhar o tutorial?</string>

    <string name="no">não</string>
    <string name="noHayInternet">É necessária a Internet para registrar novos usuários.</string>
    <string name="noHayInternetlogin">É necessária a Internet para o primeiro login</string>
    <string name="reintentar">Retry</string>
    <string name="activarTuto">Active tutorial</string>
    <string name="desactivarTuto">Desative tutorial</string>
    <string name="tutorial_desc_tuto">Clique aqui para ativar e desativar o tutorial.</string>
    <string name="tutorial_tit_search">Navegue pelas suas auditorias</string>
    <string name="tutorial_desc_search">Clique aqui para navegar nas suas auditorias.</string>
    <string name="deleteAudit">Eliminar a auditoria</string>
    <string name="auditoriaSeEliminara">a auditoria será eliminada.</string>
    <string name="titNoMemoria">No storage found</string>
    <string name="noMemoria">Storage unavailable. Please insert an SD card or disconnect your device from computer.</string>
    <string name="tutorial_tit_tuto">Tutorial</string>
    <string name="guardardar">Deseja salvar antes de sair?</string>
    <string name="usuarioRepetido">O e-mail foi registrado anteriormente.</string>
    <string name="datosErroneos">Senha errada</string>
    <string name="forgot">Esqueci minha senha</string>
    <string name="noMail">" Digite um email válido para redefinir sua senha"</string>
    <string name="mailReestablecimientoEnviado">Email enviado para:</string>
    <string name="resend">Reenviar</string>
    <string name="mailReestablecerError">Instruções não podem ser enviadas. Verifique a conexão.</string>
    <string name="verPass">Mostrar senha</string>
    <string name="passwordOlvidada">Recuperação de senha</string>
    <string name="enviaremosInstrucciones">Enviaremos um email de recuperação de senha para:</string>
    <string name="later">Após</string>
    <string name="tit_quit">Sair</string>
    <string name="des_quit">Deseja sair do e-5S?</string>

</resources>

